［突發］政府研究發一萬蚊比新移民

我屌你老尾

都阻止唔到架啦
票又唔撚夠
又一大堆白票撚分化

Sor好撚嬲，比左負皮

張超雄比意見？

關愛基金？仲快過本地人就搞笑

不如派晒全球啦

返完鄉下，帶埋武漢肺炎病毒落嚟香港，再加上可能從未納過薪俸稅，嘈兩嘈，就有得分香港納稅人嘅錢? 無L嘢呀嘛?

不如研究吓點樣收皮

真係好on9

有乜計啫, 你班賤種香港人係要返工

政府又中反對派嘅計，跌入撕裂社會嘅圈套，又多個理由反港共政權啦